夠鐘買蘋果啦！

今晚冇人排隊…反差好大

買完多咗嘅可以問下黃店收唔收

尋日行左成日, 買唔到之後, 全日心灰撚曬, 今日唔買要休息, 訂左一年網上, 對得住自己.